日日翻工都一堆廢老係地鐵站排隊等免費報紙

其實啲廢老日日排隊攞幾份免費報紙有咩意思?
首先，攞兩份報紙其實一樣，隨時佢未必識字
仲有幾乎兩日唔埋就會有廢老同派報紙員嘈交，開口埋口就人生攻擊，話人地啊姐係雞之類。

攞去賣

屌你真係戇鳩鳩咁
係咪一出世到而加未出過街
好明顯班廢老係拎去連埋d紙皮出去賣啦

對知識嘅渴求

外判排隊拎報紙

判上判

係為啲 coupon
為啲紙就一定架啦
啲死廢老有舖唔執輸既癮
人拎佢拎

拎去賣 唔會幫佢
有個阿婆好興向閘外叫人幫佢拎
好仆街
人地有資訊俾人睇 唔係廢紙

廢老太多時間，攞報紙已成為生存寄托
但係開口埋口叫人雞呢
相信呢個世上只有連登仔會咁做

係未窮過
離地

有堆老人家每日要靠大公文匯黎打飛機的

廢老搶報紙示意圖

畀生活一啲意義
否則佢地真係可以全日係屋企睇電視

無左730